\documentclass[hyperref={pdfpagemode=FullScreen,colorlinks=true}]{beamer}
\usepackage{concrete}
\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usetheme{Antibes}
\begin{document}
\begin{frame}
\frametitle{Outline}
\tableofcontents
\end{frame}
\section{Titre de la section}
\subsection{Titre de la sous-section 1}
\begin{frame}
\frametitle{Titre à la diapo}
Première diapo de le sous section 1
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Titre à la diapo}
Deuxième diapo de le sous section 1
\end{frame}
\subsection{Titre de la sous-section 2}
\begin{frame}
\frametitle{Titre à la diapo}
Première diapo de le sous section 1
\end{frame}
\end{document}
